[情境題] 一個現代人返古代, 點先可以最穩陣上位?

人設: 普通現代人, 有基本常識, 中學畢業, 20歲左右, 可以係男或女, 樣貌普通
地點: 首都附近
時代: 無特定, 某朝代中葉, 無出名既人你係識既
環境: 個皇帝/王唔勁唔廢, 得罪佢會殺你, 有好野佢會升你; 官員冗員同人材都有

唔係靚女死得啦

皇帝都唔會識你啦

跟返以前個審美標準喎

咁你可以做男人

你身上會帶現代嘅病，其他古代人會因為完全冇抗體而中招死
而 n 年前嘅病，你都係完全冇抗體而中招死

做預言家 等啲人當你神咁拜

預言D 咩先?
無咩名人事件你係識,
如果太陽月亮果D 古代都有人做

古代D 病好少死哂所有人下話

高俅

建議陳國邦做李斯

唔係好明咩意思

黑死病

資治通鑑

前設左果個朝代既人物你唔熟 所以唔可以出貓去把結d 歷史名人

要去個度生存梗係寧願入鄉隨俗

睇 六潮清羽記，有教

講機會都無
不如發展蒸汽

100%死哂咩

早排有個post係講大學邊個系返到古代最有用同可以點上位
傾左好多頁結論係冇一科有用
你唔帶現代科技返去識乜春都冇用
古代未必有材料俾你整野
就算有你都可能冇能力收集呢D材料
叫人幫你收集你又冇本事要人幫你做野

教皇帝做數

感冒 天花 百日咳 肺癆

項少龍好似係操到好fit,打定晒針，攞多兩粒必利痛先至time travel

有基本常識咋喎, 可以寫到本資治通鑑?

同埋古代已經好多人做緊寫史書wo, 點樣可以令你突圍而出?

講多少少

睇下中醫會點醫抗藥性金黃葡萄球菌
沙士 mers 仲有愛滋

愛滋可能唔易傳染
因為佢地性保守

即係得個腦係古代都發唔到圍?

20幾歲中學畢業

教佢地微積分

所以要用科學

古代數學都好多痴線佬

但如果你識計複雜D 應該都發到圍既

知識係中學畢業, 因為唔想用大學因為唔同科差好遠, 想general少少

20幾歲因為想個人成熟少少, 同埋做左幾年野有d 閱歷

古代可以點應用?

連登仔先做到

用條丁舉起車輪

最大既優勢就係識現代知識/歷史 依家要人咩都唔識 咁開依個post黎做咩

我淨主要想唔識歷史姐, 因為如果做預言家大bug
其他知識都可以有, 但程度唔高咁解

高俅的球技博得一陣陣喝彩

說高俅是中國古代的非常著名足球明星，就不得不提在古代中國一種非常深受官員和百姓喜愛的運動-」蹴鞠「，在宋代的時候，踢球的藝人們組織了自己的團體，稱為「圓社」，專門推廣蹴鞠活動和比賽。高俅喜愛踢蹴鞠，然後也加入了「圓社」，這時候的高俅還只是一個無人問津的小書童。

在宋朝，官僚貴族之間踢蹴鞠已經是蔚然成風，宋徽宗趙佶自己也是個足球迷，不僅僅喜歡看別人踢，自己也時常和文武大臣們踢。

高俅在民間的踢球水平被宋徽宗知道了，於是高俅被招入京，陪宋徽宗踢球。從此高俅從一個小書童變成了皇帝身邊御用的踢球官員，高俅的踢球技藝在全國頓時傳開，幾乎家喻戶曉，成為了宋朝非常著名足球明星！

水滸傳都唔識？

Cat girl 應該係西施級數

識叫人整火藥已經屈左 （假如果時未有火藥）

牙朗

yup, 就係想類似咁
但現代人返去應該搵咩做火藥?

加埋現代人踢波戰術+規則 可能真係上到位

整類似單車嘅野有冇得諗

Dr. Stone 個千空咁實穩陣上位

返去古代做火藥，抗生素，發電

btw 現實會唔會真係有咁勁嘅天才高中生

呢個應該ok 整左d 單腳踩下踩下果D 腳踏車先, 搵到第一筒金, 再請人打鐵研發整單車

火藥仲有機
古代發電點先做到?

表演魔術
唔識嘅話拎支牙籤玩水張力個啲tricks

常識包括啲咩，識唔識燒柴生火？

呢招都ok
聽過雲海話去d 山區玩手指都呃到人

都可以
其實現代人多數都睇過電視見過, 只係未實踐過

洗咩自己做 叫人搵材料咪得

link

酸鹼發電 不過儲唔到電/唔夠大力都冇咩用
但係中學chem野響果時都好有用

上極個位都有限 因為歷史書冇你個名

what happen is happen

唔好諗得咁灰先, 返古代可以係平行時空

其實好睇去到咩朝代 你整道果時仲出名既餸出黎都可以出名

可以睇下巴哈 入面關於Dr. stone嘅po 有講過下佢點發電

動畫入面係人力>升級到蒸氣>升級到水力 轉動個發電機產生 磁力去發電，小弟讀文科，詳細希望有物理同化學高手講下

巫蠱 妖言惑眾 即日處斬

都係集思廣益姐

或者好似果套大陸劇咁 背哂成本古詩詞出黎已經可以做文學大家

所以頂多預言下D 天文地理
但古代都好多呢D 人才

如果話比個皇帝聽地球係圓應該即死

想知咩病係死哂一個國家既人?

整d出名既菜式/直頭整西餐
整火藥
任何果時未出名/未有類似功能既機械野
好似尋泰記咁設計一套現代健身program訓練軍隊
背哂果時仲未出現既古詩

騙術
現代人一定古惑過古代人 分分鐘聖經都係吹水吹番黎

睇左咁多套賭片，出千應該勁過古代人

又可以做層壓式推銷

Youtube 有條片
話鬼佬去揾世上仲未識着衫嘅族，
有個係大家互啤十幾分鐘，佢哋先開始放下戒心
2 3 個鐘後個翻譯話鬼佬送衫俾佢地

佢哋立即着

但鬼佬屌9佢哋，仲用竹打佢哋

話之前試過
其他族人一着衫發燒，差啲滅族

訓練班女好似韓國淫團咁
咩權貴你都食唒啦

好嘢，竟然睇到盲點

link?

人地宮女嚴幾倍（雖然韓國日本嘅training 已經夠黐線）

跳d現代淫舞應該好過古代啲悶舞

從商就做番鹼，香水，蒸餾酒
從官就做文抄公 抄晒堆詩詞歌賦當自己作

好似係佢哋，
之前睇好多呢啲片
由the most dangerous tribes 揾起

古代有好多瘧疾 肺病 流感 天花 影響力大到可以顛覆王朝 都唔只中原地區係咁

對了
左邊條友嘅族
詳細自己揾

照幼女戰記咁玩 包你紮職

教d 宮女點樣搵皇帝敏感位
研發黑絲，水手服

唔好諗上位先
返到過去你第一時間諗既係生存先
你冇戶口+冇根基
冇人可以提供生存物資俾你
所以你最起碼要搞掂衣食住行先
先再諗下一步

言語不通已經想殺你仲話上位

應該係呢個

乜野degree 畢業返到去古代最屈機?

我唔覺陳國邦識歷史

唔洗諗，搵個識畫畫既，你負責編劇（乜鬼電視劇，電影，動漫，av)全部copy &paste ,之後你已經賺到fatfat, 之後啲君王諸候都后宮3000 ，見你啲風月故事咁出名 就會叫你做容，你就趁機教技招性愛招式過佢地，之後位已上，你亦成為當代性愛大師坐擁美女3000

客

古代有人教的
唔係點服侍王帝。。。
女嘅啲嬤嬤教的

舞亂得衰入冷宮啦

揚州瘦馬
人哋已經玩到熟晒

玩偶像路線呀
就咁賣西梗係唔值錢
吊高黎賣 先值錢 特別古代

所以咪教佢地啲新玩法囉

屌，去youtube慈禧的秘密生活。。。八大胡同差得過你

講句流脷既粗口比皇上聽，睇下佢欣唔欣賞你

搞唔掂成人咪搞 其他

一般人真係上唔到位

仲有古代平均壽命得30歲

無得google等死

如果你係現代上唔到位嘅話，去到古代都唔會上位

靚女冇家庭背景真含得 唔好彩一穿越就俾農民就地正法 惡霸輪完賣去雞竇 好彩d就比有錢佬收做寵妾 成世留係大院 好運俾人送俾皇帝 冇背景輪唔到你做皇后 太子已定 冇位上 遲早打入冷宮等皇帝死做陪葬 任何現代意見都一句婦人之見 唔識大體ban埋黎 任何走佬都視為不忠 浸豬籠 好彩有腦同有家族勢力先做到武則天
靚女地位同現代文明社會冇得比

屌
咁做靚仔
or有錢仔

磨豆漿副業